不如將星火啲資金唱晒做美金擺夾萬

之後一鳩比黑警收晒

課哂俾 LIHKG
牙連到時會識得點做

課晒俾Tether算啦
呢個世界有USDT